win10個倉頡有無得好似mac個個咁

mac個個打頭一個碼就有野出
win下下要打晒先出
有無setting可以較下

新倉頡？

window 幾時改進下個倉頡,今時今日還停留在90年代

手機打字都好過佢
依家下下要google睇拆字 仆街

win8有逐碼出字
win10冇咗

On9 Microsoft
2020啦

真
用手機打速成真係快好多
用windows揀字揀到想死
又唔會將常用字擺前
Mac呢方面都好過windows好多

速成先唔係 啲位每次唔同打唔到快

當年嘅龍倉頡會擺常用字係前面，比人屌到仆街